連登仔反咩就紅咩，看來中國強大是必然的

請善用起底